我唔想認自己係香港人

香港考個電單車牌都咁耐，有乜意思？